環保撚：就算會暴動都要走塑！！！

劣質反智文化輸出國：韓國，台灣

唔係反對環保，係反對呢班環保撚將自己既生活態度強加於人既態度，所以唔會支持環保撚既所有行動

韓國做左十年家居垃圾分類，有晒其他替代方案，並非突然間一刀切咁執行

全球環保撚大聯合

香港班環保撚應該死全家

佢又冇講錯，真係只係一日半日嘅事